有冇人搵過言語治療師？

是咁的我係絲，不過把聲好沉講野又好lur
成日有人叫我先生搞到好冇自信開口
想搵言語治療師搞搞佢
有冇巴絲有呢方面嘅經驗？

有冇懷疑過自己唔係絲

打親電話我都默認左對面會叫我先生

好想聽下樓主把聲

言語治療師可以幫到d咩？

你幾多歲呀 ？成人 個效果無咁大 。

如果你真係睇 ，會同你做咗評估先 ，再決定你係味需要上堂。價錢都唔平，要有心理準備。

利申：係言語治療中心做緊。

你去上Public Speaking Course 好過啦
咁大個人搵言語治療師真係冇乜作用

言站治療師睇發音同吞嚥

我把聲咁輕，成日比人叫小姐

靚女唔收錢

利脷: 言語治療師

伸

我學校係冇 語言既 治療室

Search過話可以改善聲線問題
同埋我覺得我唔係好識發聲，好似話都有得搞

23都會想睇下啊，始終把聲咁沉真係好多不便
絲打因咩事去？你嗰間質素如何？

好搵下呢方面資料先

睇蘋果見到話可以「輔以電腦儀器尋找真聲」

巴打同你交換

姐係聲樂班嗰啲？其實細個入過合唱團不過唱歌把聲同講野把聲唔同
好呀我搵下先多謝

不如約出黎 我幫你增加下女子力？

上過 其實冇用
成堂叫你讀文章
係屋企讀多啲報紙都一樣

Lur嘅可以打開個口慢讀英文 練習盡量做誇張啲個口形
同埋聽多啲鐘意嘅聲嘅人講野唱歌之類 自己經驗會潛移默化越黎越似人地把聲 定唔知係咪純粹我自己覺得

唔好意思 我講得唔清楚，做緊 = 係個度返緊工。
質素 係 個言語治療師都資深。但我都講多少少 真係收費唔平 要心理準備呀有